一日爆四十單，點解依排仍然冇人要求政府再實行在家工作？

完全冇人講

你唔係人？